點樣可以解決香港男仔平均身高太低嘅問題？

引入鬼佬基因，鼓勵喺香港嘅鬼佬多啲同唔同人交配有無得諗？

你唔夠高呀？

我絲打

咩叫身高太低？
語癌？

你都係想曲線表達想食洋腸姐

你幾高？對波又有幾大

咁唔係請問要點講

連登真多文盲

平均身高幾多
我173夠唔夠高

180夠唔夠，定姚明咁高先叫正常

你係連登仔就搵返連登平均身高比較，連登仔平均身高180-190

連登嚟講你勉強合格啦

咁點先叫正常合格？

我做返毒撚算

好似我男朋友噉190

樓主你就好有個咁正嘅男朋友

你自己幾高？

新一代 後生仔 平均都一七幾啦

個平均數上升緊

叫佢地做下gym 好過啦

不如 諗下

點樣可以解決香港女仔胸部太細既問題

咁高條賓周一定好撚長。 屌穿子宫 rip

要咁高有撚用
利申：矮撚

應該解決咗智力問題先

要矮就矮盡啲，唔好160咁尷尬。如果你130咁就可以企喺度

同矮男絕育，然後瘋狂強制所有瘦底大波白滑靚女同高男（例如我）配種
慢慢，全港就會得翻高嘅靚仔靚女

立法強逼香港男仔每日九點訓 日日打藍球 唔比打J

咁樣應該個個都米八

平均罩杯太細又點搞